Bitcoin / Crypto 集中討論區 (74)

新手注意: hashing24係伏

Q: 挖礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。唔好用不知名交易所例如JPEX(幣少scam黎)
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，長線建議手持USDC同BUSD。

Q: 香港玩crypto合唔合法?
A: 玩得crypto 其實就係唔想比政府干預，驚就去買返港股美股，啲錢上晒鏈邊個管到你?

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

收息+ 凍飲

都係安份守己玩auto cake bunny xvs 算

Bullish Bunny#pray#mous

個個懶鬼忙着玩ponzi

個位無私分享的巴打
但唔係唔想討論 係技術層面唔夠lv

真係dot完到Ada
同今朝一樣
可惜我唔玩合約

遲開收唔到nft

入妖幣悔終身，比特以太更稱心

原來sol 巴一直都在

Eth跟跟下又比返大佬吸血

第三次連登指數投票 (20-2-2021)
希望今次人數過到350人啦

上次預測回顧

第二次連登指數 13-2-2021
人數：262人

一星期連登指數：64.5
一個月連登指數：75.8
btc預測：49713
結果：53700
eth預測：2075
結果：1948
bnb預測：154
結果：306

1st心水coin頭三名：
BTC（28）
Bnb（24）
LINK（17）

2nc心水coin頭三名：
ETH（24）
Bnb（16）
CAKE（13）
BTC（13）

最睇淡coin：
Doge（42）
BTC（11）
XRP（8）

討論太多scam

有冇圖表派解讀下

我建議置頂post下追呢啲ponzi嘅危險，宜家個個都想做第二個賭俠巴，真係好似gme咁

大陰燭黎緊

想問如果遲啲hard fork同2.0 對matic 會有咩影響？

Crypto=Scam

pump 37

Bnb好鐘意橫橫下盤黎一棍之後繼續橫
橫到咁上下就一棍上

合約教表示又cashout左啲百幾u去掘下拉面先

要睇下係咪用matic技術

綠色係上升 紅色係下跌

癲撚咗

我當初$300 入左D AUTO
知佢似YFI 同得8萬粒貨仔, 實會升好高
但都驚rug pull, 都唔敢入太多
而家呢堆APY 一睇就知係火棒GAME, 大家深信自己唔係最後一個.
好易出事

咁如果唔係用佢咪收皮囉我咁樣理解有冇錯

個個好似見到高回報就唔記得咗高風險

放三幾百當去賭場賭大細輸晒都係三幾百，但係你睇到過千APY就瞓身嘅話有咩事真係冇人幫到你

300蚊其實係幾時既事?

有 又唔係得佢一條chain

各位巴打，幫手Claim Test BSC ，唔夠用

0xe8dda644fD1fDcDF36b1aA70F3c588cD330b353b

2月頭

其實大部份巴打都係玩100u 200u當賭下
依個星期賺咁多無所謂啦

升返

其實一千幾百鎂盲扑妖幣, 不如正正經經研究一隻你有信念大大注嘅潛力幣

要搵細錢跟大隊買btc或者跟勢靚圖升緊嘅優質幣
要翻幾十倍或財自為目標嘅話, 一定要爆升前入定貨先有肉食

果然要殺好友

$19 入左十粒

年輕人應反省為何錯過AUTO上車機會

乜依個唔係正常玩法咩 依度應該無人allin一隻咁癲

而家大家睇到無rug pull 然後升到好高既auto 就會好後悔無all in
但大家要知auto farm 仲係匿名團隊
佢地仲係隨時可以rug pull
crypto 世界無野無可能
況且有audit 大家都無能力去check ...

其實好多資深巴打都有開心share 過潛力幣，但呢個好多人一入嚟就農場

點幫

所以多咗人都玩farm

上個post 雞巴走鬼嗰陣好多人連點樣揾 contract address 出嚟拆LP都唔識
真心擔心佢哋係咪all in

咁聽落好似幾撚勁咁

vcp

done

唔係想搵快錢，想低風險少少既話咪主力買bitcoin同eth都夠？
前幾日買左少少玩下已經多左成皮，真係好吸引

呢個真 個po變咗"澳門首家線上賭場上線啦"

我見到你呢句笑到仆街
突然覺得入得過你

咁佢係高價嘅時候放鳩晒啲蛋又點

好簡單, 類似AVAX. 由$10提水提到$30都無人入貨
爆到上$60 就個個衝入去.. 回落番$40又日日屌老母
成班勝利球迷

AUTO CAKE 更安心

係

LINK繼續上

已follow巴打

咁講無得講，每個farm 會發生既可能性都一樣

你打我個地址落去，之後 give me 6.25 Test BNB

如果唔得，就由佢

準備可以farm Pumpkin-BUSD

allin btc, del app
2025年gel頭

依兩個星期其實學咗好多嘢但技術層面唔夠唔敢拋書包 有無咩resources分享一齊學嘢

btc eth算穩陣啦(usdt busd除外) 佢地都出事咁你買咩crypto都死

咁bnb又點睇？琴日爆個時想買忍左手，又真係點落返d
佢升值既潛力同bitcoin或者以太比算唔算多d

其實無rug pull都大把方法抽乾你
只係rug pull最方便可以transfer 埋你啲coin 既ownership走

Bsc 唔會再有第二隻auto 了
大戶全面進場

再有超勁project

IPO都會超購一千倍

（不過夠膽掃二手要好似妹咁勝三四倍都仲有可能既）

bnb joy

TRUE

PUMPKIM

想問下 底褲個價係邊到睇到

就算係 cake 都有10 倍
我有叫 2.1 好入架

Claim爆咗，10個鐘後先有得再claim

睇多啲chainnews blocktempo 已經夠做，要最新料我諗要去reddit crypto post 到搵

息口仲係好高未殺完

Same

有聽

個pattern

幫咗

pumpkin $40

中

D人點答？

tvl 夠大其實flash loan 攻擊成本幾高，偷既錢有限

今次再殺係咪會低過今朝269

Yes今朝8點果轉夠鐘前望過

Matic比人叫印度dot 遲d 印度個邊最直接影響就係佢 有d驚喎

Link都37了

其實係咪點都應該 留返啲買bitcoin
我發現我大部份錢都係bnb(include農場) eth

悔改了
個時新手淨係識買btc/doge

bitcoin ETH BNB 依加三隻不問價入都冇問題
之後扑暈自己2025再睇

所以而家唔建議入住先. 3月睇定D先
3月其實好兇險
印度ban crypto 唔只會影響MATIC啦
成個幣市都會郁..

我好少接飛刀，殺到幾深難講，可能280

咁不如印度同尼日尼亞封晒會b joy

我係哂bnb 農場+合約+少少現貨比fee

BNB大量被沽
就入特價時段啦

嘩bnb我29幾加咗貨 我頂呀

如果識set network

Network Name：
Binance Smart Chain - Testnet

New RPC URL：

Chain ID：
0x61

Symbol (optional)：
BNB

Block Explorer URL (optional)：

頭先有個新手問點解remove lp ,BnB 由32 個變到得追29個

賭咁大都未知點玩

印度勁多developer

講真 早一個星期玩農場 都食晒BNB 120上300依段既上升 農場早入早著數

跌個少少 ..

B joy呀

潛力多 風險都多d

繼續入

佢突然幾支紅色 嚇親

冇追到賭俠巴嘅發積經歷
可唔可以 share 下

邊到睇到？

哪有錢

If you can’t hold, you won’t be rich

係就快啦 快d落!

巴打上兩個po提完我有即刻用我有限知識理解但見到印度based真係驚佢直接收皮

hold緊 還掂都係想拎埋去farm

3月前我會慢慢套利少少, 唔會忽視3月既風險
但好正常推論下, 一個投資大國話ban crypto 個段期間既信心實會降低. 市場氣氛實會低D, 點都會跌D. 如果撞正回調時段.咁可能有2個星期跌勢都唔定...

當然有可能WFC, 個個繼續gogogo啦

如果我個address claim 爆左，可以用你嗰address , 再send test BNB

唔好send 錯真BNB ，記得轉 bsc test network

都有等dip先買
不過你咁可能勝仲多

$300 用7萬HKD入AUTO
而家升到$12000
自己計下賺左幾多

BNB應該冇人爆倉吧

有無人講下ETH

有無力企穩$2000？

太多所Knowledge.. 又要再追post..

財自

幾皮野變左40萬美金+日收3萬息

買左我蛋 bnb farm 希望下星期唔會失望

ETH 同 BNB 變左對沖基金，ETH上$10, BNB就跌約蚊

穩咗全日

幾時落實ban?

RSI升緊，可能就快完

加返句佢係睇啱auto似yfi先入的 唔係乜scam都入一次

收息都回哂本

你明點解之後D人全部痴撚晒線

月供ETH,就快月供的錢都唔夠比Fee
要轉月供BSC

琴日已經講緊頭三兄弟
互相避走
你走得岩就算三個長期同range你都賺爆

可以出自傳

對幣市長遠影響應該唔會太大 鄰國夠話ban咪又係買到同有火幣出現

印度ban左crypto短期影響一定有 但長遠不至死既我諗

但matic成條team我驚佢比人一下收皮咋 咁同類型我買dot風險好似細d

妹緊3-4蚊開始講，10幾蚊係AVAX-Ethereum bridge miss咗一月deadline我最後shill多次
睇返都係二月頭嘅事，有人buy high sell low都冇計，輸贏係自己嘅事

出咗Pangolin我覺得風險仲細咗，本身有得怕係吹水vapourware，而家有實物俾人試，有啲嘢用過先知

係 真係個個都痴撚晒線

你蛋都爭d得

Dodo姐已經訓咗

BnB

我個堆3倍槓桿再hold就無曬

99viu直播 見到 廣告
賭大D

xvs 苦主

3月會實施
長遠實係無太大影響.. crypto 有需求既話就無可能ban 到.
但短期影響都夠嚇死D人
如果撞正bitcoin 回調. 一野全線drop 40%
唔知新入黎D人會點..

條底褲爛啦

BNB cmon

CZ只保護現貨派

佢改左名?

槓桿咁勇

其實BNB睇Volume
就好明顯知道大戶做緊乜

咁好眼光

收息高過自己人工

成到事先再講

槓桿冇咩問題啊 合約先爆

我都係新入黎未見過真幣災

BNB

我唔識睇亦好少睇，請指教

加油 波台隔離 自便

我一直有買AVAX, 但真係唔算多. 都係1-2千鎂
出左pangolin 之後有得試玩, 信心大左...先真係入多左貨
所以有時信20%, 同信50% 到信80%.. 個分別都係爭好遠
始終係普通人一個. 做唔到賭俠咁快咁準亦都遲入黎幣市無得係ICO個期就買

ban trading唔會拉developer咁痴線嘅，又唔係真ponzi scheme

強烈要求要返呢張

得1千蚊本 唔會心痛既
前日尋日贏左一個double 係時候還

係咪尋晚冧機，攪到CZ要大屠殺合約補番數

我要做蛋俠

跌多d啊想入

其實係咪無左 1.5 cake 買 NFT

真幣災會keep 住慢慢跌成個月先完

BNB慢慢妹

ETH就真係要too the moon

妹到出糧再爆好冇

係完全唔敢玩合約
10倍槓桿我都驚驚地

BNB特價已完

3萬日息

BNB上400

喊左 依家企硬28x

D 想短期撈貨既撈左幾日頂唔順就止蝕
日日跌10-20%, 回番5%等你以為會升追番上去, 跟住繼續跌

但係bsc gas fee低令同transaction入面既步驟可以重覆多幾轉

有冇人會反手shot佢

唔好驚，爆倉係必經階段，入教的最後試煉

是日BNB火箭已截龍

沽空係咪好好搵

BNB破腳穿頭，行得

你留意下，佢宜家日日貼倉

你地係唔係直接喺trust wallet買bnb就開始farm?

BNB好大碌

佢果7萬係all in beefy finance賺返黎

你睇Trading View就知，280位係血肉長城嚟

我蛋重上100

科技/實用層面
有冇可能ETH同BNB聯合踢走BTC？

bnb掂我stop loss就彈番上去
我要反省下先

玩NFT.. 又玩Layer 2
老實講, 如果幣災個陣第一個會想撈佢先

同埋有咩令到auto爆升咁多，而唔係其他，例如pancake

南瓜開始了

我都止損左

BTC 好似冇乜用

講多少少？

鑽石底唔知聽日仲有冇特別時段

講到真幣災我諗呢到得幾位巴打經歷過
當時我仲食住花生睇住佢放煙花

佢bsc 版yfi

40%都冇 有人會玩？

Store of value?

BSC版YFI 模式同埋
8萬粒max supply
15000 current circulation
識計數都知幾值錢, 如果爆起左

玩幣最基本要睇supply估值.. 雖然好多時都係無咩意思

禾仲諗住萬一唔好彩落到250就入市大護盤

加注撐過左
頭先飯都食唔落

我見到賭俠巴都仲完全keep到理性
但係之後連你蛋都發過豬頭，我feel到自己心理變得好唔平衡

唔知點解你地上個post講既kiwi同kimochi都連唔到我trust wallet

日息高過月薪

津巴同三罷

屌你仲叫eth自己睇一次erc生態鏈就知要搵咩coin買啦

$6買左底褲，1分鐘就跌落$5.8

前幾日BNB 135入左 200放返
如果有hold就fatfat

BTC係咪又想試ATH

基本BSC 只係COPY成條ETH DEFI生態鏈入黎
係咪有AAVE姐.. 有就不得了

Gogogo

好可惜我2月頭先開始睇eth同btc以外既coin

Miss晒avax ada最早期入貨機會好彩dot 都算追得切20蚊前入到

去體育台吧師兄

跟BnB升 唔會跑勝bnb太多

仆左街了 3.7入左雞巴 可以點做？

一單止損左下一單再賺返，能留底在賭桌上就有翻身的機會

仲唔走？

完全唔同意野
ETH BnB pk 就會

Nft 即係虛擬物品？

睇遠少少, 如果今次係慢牛既話..
而家個價仲無蝕既
如果你再睇遠到2025既話.. 買定心水幾隻幣, 陪佢走埋熊市, 2025你就企係另一個位置
所以保持現金流好重要
幣市唔係一日建成...條路仲好長

Eth2 其實都會用返ETH?

Pancake 都升左十倍

慢慢升緊 唔知咩原理

唔

唉
呢個時勢有兩球都做唔到啲咩啦
所以我諗呢次大牛市啲人普遍都會儲住先

我要變BNB苦主大媽啦

png個價做咩跌左咁多

睇嚟場角力仲有排玩，主戰場喺280~297之間

而家變左二百幾

大媽玩實貨氣定神閒，合約撚嚇死左

等緊再特價時段

鬼佬都興？

鵝場升係有原因，鬼佬見佢delete rug pull code就湧入場

揀左ada 黎諗住長擺
放到2025 年再講

係0.03

2020年入場班友全部發晒達
ETH, BTC, ICO項目, DEFI, 遍地黃金

我真係好驚呀

我之前都冇咩點留意呀
食少咗升幅
我都係今個月先買link同cake

BNB幅「護盤牆」升上去285度

音樂椅

請問係唔係咁樣就farm緊？

cz係clubhouse

入咗少少Pumpkin-BNB
但佢冇制㩒走人既

知錯已經走左 豬左2個bnb

Avax 40蚊內其實我覺得都係值 個潛力高得好驚人
結果一路farm png一路加注
雖然eth killer真係唔係咁易做

其實我好驚訝點解嗰啲乜鳩農場擺到明係ponzi scheme都仲有人會衝入去

都係幾千蚊je, 當買個教訓

支撐確認?

因為早入真係賺到

因為個個都賺到錢走人

下面harvest and exit

快撚d升啦屌佢老味

合理

去lp 個到自己入address拆返?

我揸緊ada dot link avax
最無信心係ada只係想食佢goguen賺一轉跟住留番少量拎去stake就唔撚理

覺得可以食一轉走

真，其實雞巴pre sell 1bnb=150 chik, 上到4蚊有600 usd, 都有兩三倍

你條仆街又燈

ponzi早入個啲係有賺 死係死最後個批

即係好似gme咁

但係avax/png個rate越黎越低

㩒咗冇反應 同埋佢灰字黎
Harvest stake就有反應

GME等SS升上32857

好難講..一黎太多競爭今年
二黎佢fans base 建立得唔夠深厚
你睇鬼佬堆ADA打手同DOT打手..
我都睇好佢既發展, 但未必係今年show 到出黎. 咁你可能要有心理準備佢會好似ADA當年咁...而家我地已經處於高位..要陪佢走3-4年熊市,之後先會有得上去..
呢種玩法係牛市其實唔太值..
但如果AVAX 多利好消息可以迅速增長就唔同...佢再出多1-2次bug 就無架喇..

冇得走

link妹住妹住咁上唔少

個價會定期update到同一個APR

gme個個都話1人1股，有人自己大貪訓身係抵死架喎

冇得㩒unstake 仲係入面

如歸家的一刻再沒南瓜車
已成韮菜..

做人冇公關真係食得屎....見你地講得avax咁好但係cmc個watchlist ada同dot真係多勁多...

今早開始 d咩egg cake 全部崩盤 反而uni發力 有咩利好uni

你走咗本未的...

提早一年體驗

你係咪bnb cake一齊高追

好似仲Keep到日息1.5%左右
但甲仔跌價

1吋會唔會升到上10蚊

唔會，你蛋生存得太耐，你低買高賣可能只係lam到一兩日

所以過左40我就唔入呢隻我真心信佢係三哥熱門黎

因為真係鬥快走

complus 個網好撚慢 雖然我都幾信佢 食兩家茶禮

好彩入得少 但佢暫時都升緊冇咁傷

d人其實係同一班人黎
黎bsc 短線炒左浸有錢..然後獲利走人, 再入番eth defi 龍頭.
而家幣市細到連升跌都係fomo

參與咗咁耐幣post ，一直想問點解2025係下一次牛市？根據幣市cycle 定係咩theory support?

走唔到 入得少由佢算

火箭兵團真係信唔過

BTC halving?

下一次bitcoin產量減半(程式設定)

Complus我個人麻麻地好似虛虛地咁講d野 cross chain唔係咁易做得好

一般黎講用btc減半做週期

兩個字: EVM compatible，睇完BSC我只有更bullish
出bug就控制唔到，永遠有呢啲風險

多謝巴打一言 我farm幾日走人

明白了

大家唔好唔記得幣巿影響力
BnB bsc 升到咁撚勁 有好大因素係幣安
唔係隻隻其他野學到

除非有第二個更勁既exchange la

唔知有無人留意, Binance deposit crypto 果度會列出一堆 trending coin (當然下面有俾你自己打coin名), 而佢 trending top 5 係 BTC, ETH, USDT, BNB, EOS
EOS 係 deposit Top 5, 有無玄機呢?

無留意一日，已經多咗咁多新嘢farm
不過平平穩穩唔洗mon實咁捉穿山甲夠錢加凍飲都開心
手持穩定LINK!!!

1.7就有人叫入個陣，有幸坐左陣

好似DOT同ADA咁，冇貨交=冇bug=升

升左五六倍 回返少少都唔得？

賣廣告

LINK真係睇長線

Don’t miss the next BNB high!

avax exchange

我都收到

想問Ching點攞 ?我已經俾咗1.5cake 但淨係得profile pic

bry

我都收到 以為跌市alarm

Btc halving

幣安入左啲BTC同ETH
打算放喺度一兩個月先
可唔可以經FTX轉去Celsius放拎啲息？

Why not

SOL

都預咗SH 同 total loss嘅決心

全世界bsc都跌

無肉食了

但crypto界慢既結果你睇eth d defi比人打到

好似得8888隻 派晒掛

Bry唔係點跌

說好的288000？

我啲細戶唔太大影響，1日1粒左右

AVAX 避難中

SBF同CZ既世紀大戰

Cz 市佔好似超過一半

熊市/大回調你地會唔會放埋BTC ETH

link又係度幫我減IL

升唔放跌先黎放?

Bnb joy

最多溝

熊市真係好恐怖 我會keep多Dcash or usdt 不過btc都應該照keep

我諗聽日起身 見到隻bnb已經200蚊

Bnb跌其他跟住跌

年尾吧

我無貨 玩緊com 同png 我又真係幾想佢跌番D

底褲個TVL跌緊 點部署?

除番條底褲出黎

係唔係有啲咩暗示，BNB的下次新高

冇，今日所有bsc都gg

放左啲嘅話唔係變相可以係熊市低價再買入咩？

賣底褲/輸到最後都係要賣底褲

屌 有水晶球咩

Hodl

變返臭閪

CZ搞唔掂要出廣告

未 你要stake啲LP token

死臭閪 垃圾 掉落屎坑都冇人要你

Cz話btc 有一日每上 百萬/千萬美元
He said:

“I think for Bitcoin, we are seeing somewhere between a hundred to two hundred million users right now. So with that user base, you have value to that group of people. With price predictions, it’s really really difficult… I don’t know, $1 million, $10 million… very hard to tell.“

底褲lock 1year到時都唔知重係唔係到

女神過完夜又變返臭雞

比多啲人上車先爆

講返LINK，其實個人認爲decentralized oracle 未必係未來

即使係個value 都唔會咁快被realize

幾日貨仔 唔好有期望佢會係到

你睇下個合約資金費率 0.75% 多軍係到爭緊食 所以大家都無得食 等資金費降下先就會升

再正既女神屌完就變臭閪

3萬蚊過夜

佢得claim unsake 點禁？

火箭兵團邊到睇價？CoinMarketCap 無

Coingec唔知做咩開唔到

278

CZ 嚟緊應該又會pump一次

bnb災 世人應當悔改

唔奇
佢數字都無錯, 而家先得a hundred to two hundred million users
如果好似互聯網效應咁. 4年後增長到1billion - 10billion使用crypto
你自己計下條數..唔出奇
但中間有幾多前期投資既人會被震出車外就唔知

唔好睇啦 驚你瞓唔著

BnB bjoy

BNB特價時段 未上車依加係時候

Scam

估唔到妹企得咁硬

成日見到話3月危險，想問下3月會發生咩事？

岩岩重話我on9

講明bnb joy

除左佢個網
想睇佢token 價我指

同埋好簡單, 你問下呢個post 有幾多個人會乖乖咁買bitcoin 唔炒妖幣

Cz幾時死丫屌

想知

18入咗 不過今朝40跌落嚟嚇親

有冇人知CZ身家

人踩人時段

之後嚟緊熊市開始就係考各位巴打嘅信念同堅持
要沉足三年

咪右上角喵喵怪嗰到

人踩人上車

頭先285入左冇錢再溝貨

之後有sxp swap 應該都係幣安親生仔

273

Bjoy mola mola

搵人上去屌佢啦

BNB 尋晚LIHKG指數已經爆晒標
起碼都要抖抖先會再上啦

大家講下自己輸咗幾多

炒妖幣係正常嘅
但btc eth 一定會至少佔60%
唔會變

sh too the moon

BNB 295 入

一般搞幾耐 想溝BNB

300以上入

270 一萬粒

佢再跌我放btc入

之前300幾山頂入嘅巴打

bjoy

好凍

放晒了

好彩睇到定冇高追bnb

蛋糕豬死了

恐慌指數max

感覺大回調好似越來越近
但又唔想估頂miss升浪

你唔好以為人哋好醒先得㗎 個個都貪心先衝入去咋嘛

Bjoy

佢對眼我以為改圖結果竟然真係用左

BNB特價！！
可以大手買入

仲賺緊幾雞

你唔明我問咩，或者咁問

有無個報價平台睇到佢

佢有listing 係任何平台未

叫佢班靚出嚟托啦

有預感依度好快會好冷清

四分一

今朝又係殺到269.1，莊家幣真係易控

$270 鐵底唔怕

賺咗兩雞準備還了

即係點

其實係邊個farm爆左
完全冇追
你地講緊咩
我玩自動牛冇事兔only

我意思係之前
雖然未必估中

說好的300鐵底呢我不打了

Human design

Avax都真係比較難用嘅

avax link條棍
真係好兄弟

星期一都升唔返

$269了

講完就穿

AVAX爽到呢

望下cake個價bnb落250我就撈d啦

穿埋269

大佬都大插，bjoy

底褲係pancake轉走error既

Cake

以後唔信鐵底論了 莊家無性嫁

其實BNB既價值係在於？

美國佬訓醒
weekend特價

$250鐵底唔怕

咁冇了 搵唔到

拖埋2佬

其實用cake黎整LP然後farm好d定直接stake係pool好d?

BTC都跌

Market Cap $1.74T

今蕉只係$1.72T

50蚊鐵底唔怕

星期六日特價真係唔會有錯
我唔應該質疑

屌CZ

今次係咩因素？美國佬做咩？

唔好唔記得bnb幾日前得130

而家農場都用 本身個靠山就係全球最大交易所 價值一定有

今日到二哥笑鳩三弟啦

全線下跌。

升咁多啲人套下現ja

沽空機構出左招

啱啱又話280有好多支持位嘅位

b joy

笑咩 睇吓Eth打回原形

四成btc

又升返

we have reached the diamond floor, all abroad the train

真bjoy

前幾日幾碌棍賺咗好多錢周未要㩒錢出嚟屌女

啲支持去晒邊呀屌你老味

聽連登仔講

似係全線割合約 今日d資金費率cls

屌撚爆佢啦

200買, 驚訓醒穿200 set左 200走了
scam

cake 先慘 20蚊跌落來真係

me 50% btc 10% Eth 30% BNB-Cake

新入嚟果班paper hand

機構放假
習慣下啦

而家咪體驗到好幣跌左都唔怕farm 緊好處

底褲轉唔走有無人知點解

睇下邊隻跌得最少就知邊隻會升。汰弱留強。

點計
用BnB 320計？

蒸發咗30-40% 爽

auto

4成btc 2eth 4bnb

Sh la
基本面都無變
獲利回吐

我都係咁話

你入？

Crypto=Scam
比返啲錢我呀

巴打

我eth+btc佔成個porfo3成 然後各佔一半 係咪寧願hold多啲btc/其他潛力幣仲好

auto 同 link 好似跌最少

升返啦

世人恐懼時我貪婪 有幾多人真係做到

penis sell就恭喜你
diamond hand到底啦
唔爆上都一定返去300

屠城中

睇得出呢次bsc引咗唔少人入場
等遲啲大回調果時就坐穩佢啦

好嬲好嬲

Sh la

1 min and 3 min 圖望落其實陽燭嘅成交比較大喎

見到串流有大戶入
我269都入多咗5皮

天台我已經清理好 大家可以上嚟了

跌唔落250 完全唔驚

建議9成btc 1成公鏈幣

好多師兄全日就係等頭先個一棍

連續幾星期都得係咁

唔止一波
綁好安全帶

今舖fat fat

人生苦短 出手要夠大 有危先有機

三日

有冇人聽緊Clubhouse

要唔要俾錢買飛

想唔想stake 飛 做緊5000%

琴日又話直上五百嘅

反彈得咁快
無事啦

星期六日以後可唔可以改名做大恐慌日

b joy day

無事啦 無事啦

底褲大減價

星期三仲話上到200就好開心

其實咁樣回一回咪仲好
升得越急gameover得越快

岩岩呢棍好似唔算大

留名睇聽日全線插水

CZ sell 緊BNB txn cost嘅function

巴打輸幾多

成日平均都300
跌10%就驚咩

新手入場

星期一咪升到火星

BNB一日冇升50% = b joy
好似係

合約教末日

事實黎 bnb對bsc仲有咁多defi得閒又launchpad pump下 又dodo 又剩
bnb短線睇eth一半啦

衰到要賣BTC救倉

臭閪volume 得咁細 驚春咩 特價快買

又燈

新手想問下有咁多巴打話之後1、2個月會有幣災係因為咩原因？
我只係玩少少諗住長線，依家只係放左4,5萬左右，其實係唔係唔洗理

無信心等290左右走啦

CZ sell緊BTC
crypto入面最stable最安全

成堆ponzi

咁嘅價都要比你叫臭閪

想問下 pancake insufficient output amount 即係點 可以點解決

2K

長線就等之後回調入或依加不問價入都得

上到290就唔想酒

你放4,5萬係邊

底褲得返$5

賭咁大

Short ladders attack?

第二波bnb災來了 坐好

Bjoy 好抵買

輸到賣底褲

長線呀？

最後逃生門

明顯係 驚個d完全無day trade 經驗？

一半eth，一半btc，港紙對好多巴絲打黎講係碎紙
頭先都入左d bnb
不過好新手一問，明明我睇價個時係16x美金，但買個時變左係18x美金一粒既? 我已經秒速買同埋睇返chart，個刻係冇去到18x
買入價同賣出價係唔同既？

世人恐懼 你低位狂掃 之後反彈返 財自之路就係咁簡單

A few #BNB holders told me they finally know the "depressing" feeling of "life without purpose" that even earlier holders were saying. Their jobs, work or even business became meaningless. Life is rough on them.

跌左兩三成仲唔係臭閪？

冇invitation

賣底褲都唔掂
Btw之前見d女賣底褲...其實點知條底褲真係女人著過

又可以返工令人生充滿意義啦

一gel 就跌

長線一萬啦

返工對沖

我發覺CZ 每次想串串貢, BSC/BNB就會出事
係signal 黎

Michael Burry : 超級通脹將至, 政府會取締比特幣

坐穩，第二棍。接受神嘅審判。

1粒BTC
就可以換個機會問CZ野
有冇人想同我trade

底褲唔俾換走 眼白白望住啲錢消失

無

都係講feel

BNB HODL 教

ching超級淡友

出事係高J果班姐
holder既人生仲係meaningless緊

swap?

300 個陣入咗

佢講黎講去都啲基本野有乜好問

SCAM

都話左新人一多就出事
仲要個個玩妖幣

Agger

一粒doge

唔止BNB ，大把幣比人棍緊

又要追600個cm

大戶改飛上350了

記得SET止損
SCAM

莊：好多韮菜食

今日除bnb,其他chain coin 升完都冇點回落

多謝

咁講的話
巴菲特應該係世界永久富豪

其實Cake 應該點樣定位好

追bnb 不如買其他平台幣走一波 ...
利申 追左kcs 均價2.1 上到5就放 唔對路就4

太多點樣跟呀

睇今日既資金費率都知要出事 早知期現套利算

BnB 升太多
上次突破100時都棍左落去

頭先比手足們當頭捧喝 之後睇返其實係都食正cake幣同auto賺錢 妖幣都係賺得嗰幾百usd 即刻走晒其他SCAM 留cake同bry就算

同埋仲有幾條底底剩

高追好多？

有冇人輸到賣底褲

買d知名度高 , kucoin 比人hack咁出名都唔買!?

事實佢係

AVAX 你到底跌咩春 前兩日BNB由120爆上340 你都無上多個5蚊 你而家仲可以跌番5蚊

16.8算唔算高

底褲好似仲話走唔到
買咗賣唔返

真係屌佢老母 買親呢個都屌佢老母

唔算 下星期20

唔棍到變紅唔收手。

有無人知pancakeswap insufficient output amount可以點解決

回到解放前

扑暈自己星期一先睇

Bjoy 啦

唔緊要 都係幾百usd 一開波po條link出嚟食正頭水都賺咗1/3個本 由佢

我不打了

bnb放唔放好339入

入cake

星期日特價 星期一至六大爆升

過幾分鐘又升返架喇

Which

Weekend 前個個講weekend 特價，到weekend 真係跌嗰陣就驚係咩玩法

佢再特價聽日頭條見

Scam 我以後唔玩喇

可唔可以理解做如果btc同eth都跌
其他大路既跌係好正常，而唔係本身隻幣有咩問題?

現貨？

甲仔

合約125x

其實cake兩日爆升前都係6-7蚊 拉長嚟睇其實12蚊好合理

屌未爆倉咩

殺合約孖展乍

冷靜

wa...你買幾多，仲未爆倉？

大戶左手交右手 散戶SH緊等SS

底褲完全換唔到

bnb cake 蟹左咪攞去farm ,做咩要折讓咁on9

我軍假應該呢個位all in咗 諗緊走唔走

CLS 千幾%

唔好諗唔開 18年後又係一條韮菜

BNB to the moon
SH to 32857

即係咩

咁都比人震走既 唔好玩幣同股啦..

收息加凍飲大法

但係有冇ching解答下,如果auto8萬粒掘哂或者流通,咁佢仲reward d咩比人？

強平價$40幾

等我叫一叫先 SS!

我都換唔到

我覺得bsc頭水比人scam完一大輪 啲farmer應該會流入返pancake 所以我覺得仲有得升 唔知大家點睇

大把假膠

係咪得玩幾蚊

roadmap都未行曬急咩

Bnb 特價

我想問你地係喺binance買幣再轉去trust wallet定係直接喺trust wallet用MoonPay買幣？

Cap圖𨶙
我屌你老母

SCAM 底褲佬

賭俠巴 點睇蛋糕其實 我淨係覺得佢係第一個 成功嘅農場吸水大法 CZ先棒下佢 未來佢嘅持續性暫時諗唔到

佢玩幾蚊一早爆左，一係有好多保證金

有冇師兄可以教我化骨龍pgl 值幾多錢

set 大impact %

上面exchange個setting較高個%就換到

cake 一定重會升

sh to next week

link條針係正我stop loss上面
好驚驚啊

聽日星期日會唔會再插

點樣改到個price impact

祝你好運....

你都放左好撚多錢入去

沽空位做多 巴打熊市奇財？

嘩 好撚傷

其實auto/bry係咪升值潛力仲大過cake
binance on list係咪只係遲早問題

我信星期六日BJoy啦
升少少俾我走好無

Funding fee 貴到

上面個齒輪

唔該哂各位

用左300USD 買到呢個知識

之後sxp swap 真親生仔，佢會互相埋xvs 平台，會分cake tvl

豬死了

玩合約最緊要有止蝕 如果唔係羸幾次都cover唔到一次輸

有同感 但係我覺得去到咁上下都係轉返曬入Bnb 算 穩定+升幅差唔多 。 但蛋糕不過係俾人捧而紅換其他咩兔仔冇事乜春都一樣

逃生門已在早上關上 下次請早

三隻項目都唔同冇比較空間

救唔返

嘩

深夜特價時段?

你個倉幾千刀怕閪

大戶

第一次都玩3萬 有錢成咁驚西咩

一到星期六日就屍橫遍野

大戶係唔同

玩得合約
應該要做好止賺止蝕

Ching第一次就玩咁大

正是我都蟹咗 29x 28x入
farm下等自己strong hold

binace好玩嘛
記住CZ係好人，成個產業上至礦工都唔like binance。

等接ETH飛刀

農夫努力種田

2x je...

其實本細應該玩大倍數定細倍數

玩合約既又死唔少

星期六玩到星期一
無得唔紅

其實想加注 但驚聽朝仲平

各位三年其實好快過 我得你地都得

之前一直強調玩DeFi一定玩頭幾輪 頭也不回!
再揾下個project loop...
如果之後升到百倍 而你早放左覺得心痛 你都係玩返現貨算

除非你係本多終勝type

玩得幣就預左要還 賺到錢身心早已損

本身琴晚想走但諗住望埋audit, 下星期又好似有新野...出街前見佢跌到仆街
驚出緊街走唔到..115走左

本小求利大 本大就求穩

PNG點Connect wallet 想入錢 卡住係呢個位

講呢啲

呢個情況都係安安份份做農夫到星期一算

143放晒，純話隻coin無救

幾好 又做低嗰價等窮人都可以入貨 聖人

未插夠，繼續落

睇返三年前個銀包有幾多野係完全唔值錢？

我諗要做三年

仲以為佢會由scam轉正

沽空派？

對唔住呀 比返d錢我呀

Complus Staking 係要stake Com 就xcom, stake左陣com好似無料到

我一玩就幣災 再見了各位 三年後再見

Complus Staking 係要stake Com 定xcom, stake左陣com好似無料到

我係堅定的好友
ETH張單打中套保賺少幾粒

二奶就可以

已經預佢棍落到1500
sh調節心態最重要

唔拎走哂你啲錢咪好

dls殺咗我12粒bnb，有排farm....

利大就要大倍數？

3年後睇返 原來係特價時段

我啲錢呀

1920最盡

gme group?

1500，會唔會想太多

又一批人比震走

1500一定成幾百萬人狗沖接貨

傻撚左？

入咗啲frontier有無師兄有留言呢隻

合約個account 爆左都唔心痛 不過希望頂到復活節

已家將手頭上既btc做活期收息算, 等dot爆算

老實講，今次可能玉帝都保你唔到

好似多美國佬玩

玩auto身心安泰, 熄mon, 一個月後再睇

269

萬倍幣! 8萬產量!
全新理念 ! 玩左頭輪抽 第二輪手快有手快冇

玩完了
離場lu
三年後見

聽朝200

買咩輸？

幣安又死

一入就變高J師

SH 啦，個個睇500

125 都未爆倉你入左幾多千鎂入去

殺合約時間

淡定。幣市係咁。習慣下。

bnb唔俾散戶離場

Cz發力
唔比跌

喂，幾日冇monpost你地搞乜春

真係幣災就冇人敢入啦

望住一吋個價日日都係我1-2個月人工波動
我已經睇化咗呢啲市場波動

幣災來得真突然

咋們都是大戶的韮菜

發現真膠

學費密密交

好彩冇擺嘢係入面

咁1吋好穩定

唔係話今日有audit result咩？

穩定地唔收

唔升

1700比較好
1400更加好 比各位冷靜下

妖幣集中討論區

BNB 幾下 270 想buy the dip 但好淆

睇咗tutorial未? Youtube搵下都有幾條片

睇多啲post學嘢。入得黎預左Total lost。

我上個月都係咁 1200高追 eth有信仰sh 今日2000了

有都冇撚用啦 ponzi

似仲有得落？

幣災呀幣災呀

BTC ETH old tech 要變 collectibles 實穩嘅
But defi is the future, and future is now
去research吓 ADA， DOT ，LTC，BNB 睇吓有邊隻 click 得中你
背後班人真係為世界未來發展攪盡腦汁
玩得crypto都係想與時並進姐

利申：我只買現貨

bnb270鑽石能量底

訓醒上返300啦 唔驚

原來化骨龍睇自己戶口有幾錢好簡單 直接去info打銀包就睇到

airdrop 都50萬wor

其實我入得7千鎂
bnb合約125x買左339 強平$4x
點解變到我係大戶咁

每日都係升完就drop
drop完就升番
無限loop
我依家都係睇ETH個價先會順手探下佢

人一恐懼就玩完
佢又無特點
賭場焚化爐又未出

我鍾意 avax transaction 真係快到

airdrop咁咪賺好多幣

而家既跌幅係由好少成交造成

DODO姐頂撚住呀

無謂啦
等佢confirm swing先再入都唔遲

點解可以咁慢 已經用咗26粒cake

分段買

d bnb 去曬農場farm 緊

強平四十幾又有d難既

卡邊度

有冇人仲揸緊DOGE
放係到好似冇咩用，係唔係做活期好啲？
想問活期係唔係可以隨時拎得返？ 洗唔洗手續費？

Scam可以快啲

咁都仲未爆

記得上個月1300跌落1000個陣有人話800先入貨

ETH預計下星期回調15%
1650~1700 附近

買bnb收dodo利息唔使博

有無咩推介

講起燈力，我諗起琴晚衝擊300嗰陣，明明仲係299，有位巴打post 300了，之後個價就插咗落28x

根本係cz 出黎殺合約孖展

Michael Burry話超級通脹會令美國政府取締BTC，大家點睇

高過銀行咁多重想點

嚟得快去得快
開場直接 rug pull

去defi farm 應該重高apy

邊度可以做？

唔抵啦 咁買法點解唔全倉買現貨起碼有得farm下

嘩屌！換邊隻好？

問過tala 未

幣安寶嗰到唔係可以做活期？

係咪真係咁多新人
次次都話左weekend 係特價時段無人信

無lu
關門打狗
幣圈已死

其實係咪就算我入幾多鎂
都只係減低緊合約強平價？

26粒
想一個鐘一粒？

長期都有人問點合LP 就知多

頂你咩

星期五例牌cash out星期日撈底
伸手嚟就當交下學費囉

特價時段緊

高手係要咁玩，賺到盡

好似係我？

When prices fall on increasing volume, the trend is gathering strength to the downside.

When prices reach new highs (or no lows) on decreasing volume, watch out; a reversal might be taking shape.

均價100好遠

6個頂拉，唔回調好能恐怖。
大幣一回，幣圈死清光。

睇你賺幾多，可換一部份穩定幣。我預測唔構成投資建議。

一日升到300幾 而家回返270 其實好正常姐

我都想知 想學下野

BTC All-Time High $57,752.78 -2.2%
Feb 20, 2021 (about 3 hours)

逢星期六日睇到悶

一野轟十皮落去

尋日先由19x升完上嚟 係要跌下比人上車

我覺得美國政府會開明啲
同埋 sec chairman 係 mit 教 block chain ...

快過滙豐

一日冇睇要追10個po
係咪真事

駁唔到

暴力救市

我覺得香港ban都未到美國

你miss咗好多有關底褲 雞巴 等嘅刺激討論

deflationary token都有埋，Ethereum以前啲gimmick嘢出齊咁滯

我睇合約戶口 無話我有借錢同利息啵

佢意思係要d客補倉
救咩市

雞巴講足兩個po之後直接收皮

即係如果想加大盈利 就唯有加大本金
對不對

今日睇雞巴睇住一大班新手唔識拆LP，睇到好擔心

右上角 資金費用 /倒數

岩岩過咗12點，已經比人扣咗錢啦

彈啊!!!!!!!!!!!

代表個價會一直升

281
集氣上

原來係咁，明白明白，thx津兄，post太多，追唔切

QA = 廢

唔好意思，新手有少少嘢想問
set完binance chain wallet但喺pancake swap嗰度unlock唔到wallet可以點解決
已經reload咗幾次都唔成功

分分鐘就隊支針落去殺你 呢d心理價位大把人stop loss

我set左成個月時間
都係沒有搜索結果

資金費率

佢地應該少注落去啫 話明係SCAM鬥接火棒

總資金>合約嗰頁>右上隻鐘仔>資金流水
Cap比大家睇下警世

幾十蚊買咗1000粒坐兩三個月睇下會唔會到1蚊

唔好呀, 呢隻好撚伏

Ramen不動如山

新手唔好喇
唔岩玩